港台31播緊柏林週記！！！！

攞景定贈興有冇人都睇緊

有

酷刑罪鄭柏林去咗邊

北區醫院虐老搵藍衫祭旗有撚用呀